［LIVE］捷克六日遊

其實上年已經去過成個星期捷克 睇返原來成個trip去咗四個UNESCO 搵下搵下資料發現成個捷克一共有12個UNESCO 就挑起咗我挑戰欲 想成功打卡哂12個

所以今次會K.O.多三個UNESCO

由Prague到Brno留幾日 再上Olomouc 係Ostrava畫上句點

本身無打算再去布拉格 上次已經去過四日 無話特別鐘意 成個城市都係韓國人大陸人台灣人
但係朋友未去過捷克 所以就陪佢留一日布拉格布拉格

琴日先上哂堂考完試 打算趕下assignment先再執喼 可能前日通頂 結果做下做下有啲眼瞓 就打算瞓兩個鐘再起身執喼

兩個鐘後係醒咗 但係又想閉目養神多十五分鐘

再醒已經係朋友係lobby等緊我

距離班火車仲有九個字 於是瘋狂塞嘢入個喼 而家諗返都好多嘢執漏

結果要搭uber到火車站

所以平時我寧願坐耐啲搭火車 都唔鐘意搭飛機係有理由的
火車早五分鐘到車站都仲得
去機場預多兩個鐘 到咗又要出市區 計返都仲耐過搭火車

去程係搭regiojet火車

個人而言真係呢間捷克公司嘅擁躉

首先只要係ISIC student去捷克或者捷克境內線都有25折
係 真係25折

好多時候由城市去小鎮 一程都唔使一歐 揀位又唔使加錢 認真扺玩

佢大部分巴士都有同飛機一樣有觸屏 有戲睇有game玩 仲有免費茶水咖啡 講緊係短至一個鐘嘅車程 真係好過flixbus多多聲

不過火車就比較殘舊 不過都過得去 買low cost定時定候有人派水

個廁所係一踩腳踏 啲排泄物直落路軌 回歸自然個種舊火車 而且個廁所中間有個窿睇到路軌

隻窗都幾污糟

留名6月去Prague

CK 布拉格 kelvo 呢d公廁地點就算啦